成個連登比你搞彎曬

講緊你呀！五毛風向狗！

由琴日開始到而家
我觀察左好耐，好多指責post係短時間內就推上熱門
半個鐘就過千正評
但裹邊講既野一啲證據都冇
求求其其講句我琴晚係前線
然後就開屌，屌既野其實一啲證據都冇

真正上完前線既人有冇可能得閒果個時間開post?
攰到仆街，最多都係開連登睇下熱門post係乜
邊到有力同你打咁多字？

聰明既大家，唔好俾風向狗迷惑到
佢地開始搵到點成功帶我地風向
而家一係就係希望連仔搵到解決辦法
一係就係靠大家自己去分

見到果啲得個屌字既人，冇建議冇方法既
就起佢底，睇下佢之前出過咩post
或者叫佢證明下，證明唔到就大大力負評佢

以前我地靠正負評黎判斷
而家我地開始要用腦啦
要靠自己去判斷

所有post要有建設性先係值得討論
一味屌人而又冇建議既post都係廢post
就推都對呢場運動冇幫助

仲有一樣好緊要既事
世界個輿論真係變緊，呢兩晚大家有睇直播就知道
警察開始用龜縮戰略，冇鏡頭先打撚死你
有鏡頭就扮到好跟程序咁（除個別失控）
由得手足去放火，去圍警局
然後經過鏡頭剪輯，將我地變成好似暴徒咁
由爭取民主變成警民衝突

爭取民主可以得到世界支持，係世界既事
警民衝突係城市既事，冇人想知
睇下法國背心點解會輸？
就係因為最後變成警民衝突
得唔到國際輿論，最後連法國市民都唔再支持
因為事不關己 已不勞心

係Twitter 已經見到有批評既聲音
睇下啲留言

佢地唔會知前因後果，唔會理解細節
我地要做既就係集中個焦點
比人認知，我地唔係為左要打警察
我地係為左要爭取民主自由
警察一定要清算，但要分先後
五大訴求仲記唔記得係邊五大？

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

唔好因為暫時得到大量民意支持就妄自尊大
覺得做任何事都可以
企得愈高，跌得愈痛

下一步係咪應該重新對準返立法會、中聯辦
或者不斷狙擊高官
比人睇到我地冇失焦冇失控
當警察扮返克制既時候（有睇琴晚vcity就知）
我地就對準返政權
比人明白，我地從來冇變過
仲係果粒高牆下既雞蛋

同時可以開始搵其他新方向（例如機場、社會經濟等等）

文長，但句句都係心裹話

我會一個人推到上熱門為止

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

推

中共兩大法寶
槍杆子
筆杆子

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

推，唔好做出引政府扣罪名!!!!
要開始改口號!唔好再用時代革命!

推

冷靜， 然後就能集中

講得好啱
係有D手足失焦
淨係掛住放火撚狗

重負皮我dllm
光復香港
時代革命

大家讚成既幫手推推，得我一個唔夠啲風向狗黎

放核彈都唔割!

見到三毛請追蹤佢
之後佢每一個POST都負皮同留言表明佢係一隻三毛

五大訴求

Agger

同意

連仔做野啦
最好block q埋所有中聯辦isp, 同中國ip

同意
越黎越多P牌仔開分化POST,仲要短時間大量正皮,想帶風向
連仔係時候諗下正負皮系統要點改

推到第三頁

推啊
唔好變到好似黑警咁失控

唔係第一日既事

尋晚凌晨正皮極不尋常 有理由相信有外國勢力加入

幫你手，唔好話前線。

警犬一浦頭，屌你中後排個個都緊張，邊撚度咁多時間開post.

幫手推 我都係咁諗

五大訴求先係各界和階層共同認可
集中返五大訴求 缺一不可好重要

留名睇連登仔得權

一日一日惡過紅衛兵

琴晚不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

Push

無用架，班五毛入黎就係為咗搞彎連登
諗下點幫連仔解決班五毛好過啦

黑警要清算，但一定要對準政權，盡可能唔好影響市民
對市民有禮貌真係加到好多分

太多指責post，推上黎以正視聽！
依舊支持前線手足，兄弟爬山，不分化，强調返我地既訴求！
文宣工作亦不能暫停，欠缺日程表宣傳！
同時進行具體檢討工作！

push

記緊要獨立思考，唔好被人亂帶風向來!

無錯！所以要比更加多既人識得點分

係咁都要推下

係，當初我地因為呢句團結，就應該繼續落去

Pish

Try to say 追究濫權濫暴

推
認同
而家有部分人被仇恨沖昏咗頭腦，想報黑警嘅仇，
但唔好忘記佢地只係condom，日後慢慢清算！

下一個目標可唔可以係 建制狗 淨包圍議辦 最好商場內個d 唔衝唔打 不停追擊有佢地嘅場合

文宣真係少左，我得閒都要做返多啲

唔好再俾P牌帶風向
請幫推

而家就係一個提高意識既好時機！

好多p牌狗

推
太多指責擺明係五毛狗
仲有人鬧連仔都上熱門

推呀

推到連尼住做野

無錯！我地唔需同部政權機器鬥氣！
我地要打倒既係機器後邊既高牆

岩！機場集會呀
林鄭越係冷處理 我地就越要做！

推
我覺得勇武兄弟可以暫時抖抖, 做到真正be water!由和理非9行一陣先!

痛打落水狗，第一個狙擊何妖
佢人人得而誅之

推 幫推
死5毛死全家 不得好死
光復香港時代革命
手足們加油

五大訴求照爭取
民主照追求
黑警照屌

係！我睇到眼火爆！連仔已經做得好好
以後所有指責post我都先起底再分析

呢個一定係佢地軟肋！
個個都勁驚

我都有睇過
D post 係會員自己推上黎

前線既手足真係冇精神冇力開post講野 連影左張相post上黎都覺得攰
最多都係睇TG報一兩句料

放火撚狗可以停一停
唔係話呢啲有錯
反而更加係差佬懷柔就對返5大訴求
林柒婆就無藉口話運動變質
話晒一個訴求都無回應喎
當然差佬再亂嚟就可以做返依家嘅嘢啦

無錯，太多刺激畫面會令人麻木，係時候比人睇返和平既畫面，呢啲畫面最感動到人

噚日突然區區都有人放火
唔係鬼放我唔信

五大訴求呀

無打柒班黑警呀

要對準政權

推
大家要用腦上連登，呢場仗唔可以而家完
同意搞多D機場，警察都唔敢入去搞事，同埋可以比外國人見到香港人仲係咁高質，而且政府專登提都唔提
最近係其他地方都見到，會突然有人打一撚大段字，好似苦口婆心勸你，但入面一個解決方法都冇
覺得如果要同人討論，最低限度係自己都要掉個提議／解決方法出來

推 對準焦點

PUSH

所以你就無上前線，上左連登打左一大堆？

係，我自己發完夢都攰到仆街 邊有力開post

無錯！我地要對準政權

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

唔好因為暫時得到大量民意支持就妄自尊大
覺得做任何事都可以
企得愈高，跌得愈痛

不分化 不割蓆

pushhhhhh

所以唔好比位人入，對準政權

五毛同mon post狗死全家

比起暴力既畫面，自律和平既畫面更加感動到人
就好似當初機場示威，萬人接機同走後仲乾淨過之前都係非常令人印象深刻

人係偏向同情弱勢,政府好叻識扮野,會令好多中立人士轉藍

起完你底，block得

睇完個profile 就叫起底？小學雞

真係要推

支持！到時見！

缺一不可

無錯！當初我地都係因為弱勢而得到大量支持
而家佢地龜縮唔可以比佢地呃到人

多謝推post

係時候停低思考下之後既方向

直接負皮個啲垃圾post 上一頁

推，屌鳩你地班見人多正皮就比正評唔撚識思考嘅on9連登仔

up

當初612就係因為有on9黑警助攻,亂咁打人,所以我地得到大量支持者同市民聲援

以後再無港豬
以後連登係政策監督小組
如果政府敢再推任何維穩、送錢上大陸政策，
我地即刻衝出黎扼殺在搖籃中，等佢無辦法再奶共

自己香港自己救

五大訴求 缺一不可

認同！
三毛唔撚好再搞分化！
要講要傾就比返d建設性意見！

光復香港

無錯 認同

pish

我係p牌都唔撚會割遮 收水啦五毛 連登仔心水清

推
垃圾三毛狗

而且加埋機場接機果一幕震撼既畫面，大家都好和平理性
呢啲畫面好深入民心

五大訴求，缺一不可！

真，前線點會開到咁多字既post

同意多元意見
支持樓主

真係要小心，琴晚清晨大量隱性糖衣山埃割蓆post
配合政府記者會意識形態
灌水式正皮，不合符常理既回覆比例
罐頭式論調，只會念口黃洗地，你覆佢唔會答你

所以一定要睇內文

而且成篇文完全冇建設
只係得指責
真係為件事好既，係應該諗下點解決佢

推
成日發完夢翻到去
一定有啲指責post上熱門
有啲內容都好分化下
通常睇完負評就算

推 分化三毛狗死仆街

啱，唔好俾人帶風

見到分化、指責POST
負評+上一頁
最重要唔好留言
咁就上唔到熱門
咪鬥人多囉

要重申五大訴求

大家要用腦喇
唔好俾仇恨遮蓋眼睛

勇武理性 剛柔並濟

幫推

分化指責post完全唔洗理 最重要係我地堅持五大訴求

中西區由愛丁堡廣場至西環各公園都有輪流申請遊行或集會，西環自然要大量(黑社會）保護。
加埋隧道擠塞。
其他黑社會狗屋就 be water

一柔一剛，真係好重要

記得諗過有無理據先好正負皮
大家要保持思考 天琦教㗎

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

無錯，要開始有自己既判斷力

唔好俾仇恨蒙蔽雙眼

「如是者，假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」梁天琦

連登係起碼有成八九千個五毛
琴晚呢個post 零晨一兩點 一個鐘就九千正皮
前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

勁多五毛

幫推

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

天琦
所以我地要俾人知道，我地最主要既訴求
而唔係得返對不公既憤怒

仲有議會舉手嗰班，民建聯，保皇黨

好多都係似是而非咁
但又冇個人見解同實質建議
更有甚者提出問題但冇俾方向人
從中加插一啲難以察覺既煽動

多謝！

我呢個星期六日一跑足三日

全部都唔可以放過，但最重要係五大訴求！
達成左五大訴求，我地再逐個清算

要求變 先要接受改變所帶來的不安
睇定啲 摸下個底先行動
記住有plan B
找緊道德嘅宗旨
擁抱仇恨憤怒 讓負面情緒變正能量
疲倦一定要休息 每日最少要有一個鐘

光復香港！
時代革命！

推推
上左熱門未架

呢個post我覺得係幾好因為一定要處理五毛問題
雖然處理方法係咪咁 我覺得有可以再傾
總之我寧願我做返cd rom 我都唔想有咁多五毛
阻住討論 同帶風向

連仔 呢個係香港人俾你既最後通牒

跟住岀面就有呢個post
會唔會係話退岀連登 我覺得鬼鬼地
五毛問題一定要處理
屌你老母 睇完個最後通諜Post直頭想退出連登

如果有成九千個五毛嘅話
宜家係連登啲post根本討論唔到 信唔過

推呀
光復香港 時代革命

高質POST來看看：
各位手足 係時候要搓吓你個心

推到政府仆街

岩
正常有幾百個已經夠多
啲分化post下下幾千好有鬼

琴日塞屯公，我搭西鐵個陣聽到個師奶講，佢個朋友係屯公上面三個鐘都無得走，話示威者同林鄭一樣，想做咩就做咩

民意係咪真係全部好支持？琴日完左集會之後，大家除左鬧黑警之外我已經無聽過有人叫五大訴求

係好撚陰質
用好似是而非既抗爭者角度
好惡毒既抵毁同路人同前線
千字文，屌完就走
全部一式一樣

最大問題係應該要比人睇到既post沉曬底，佢地分化既同時，亦都阻礙左正常討論既進行

呢個我有推！

我想講有啲五毛唔係p牌，無啦啦攻擊人，可恥

而且好多都有套路
入到去大大隻字屌人
但又冇建設性

然後下邊一定有一頁左右既附和
然後就見到幾千正評上熱門

一直都有講,係一班冷氣軍師比人帶風向

係呀 都唔可以正常討論
加上啲五毛又可以留言 開post
俾假消息 岀fake post又得
連仔一定要處理五毛呀

無錯，民意悄悄逆轉緊，唔可以再活係同溫層度

push and agree,全力support
remind一家我地今次出黎係為咩?係反送中， 5大訴求。 家陣777擺明要set個局話我地港獨， 而轉移佢同整個政權的過失， 點解要中佢計？
我地絕不切割任何手足， 只係我地應該返去主線任務:反送中， 5大訴求， 無論文宣、標語、graffiti都要返去主題

無錯，全部都有套路係度
而且你起佢底會發現有啲一日開十個post
每一日都開，一睇就知係別有用心
每個post都係不斷分化人

你當自己係邊位啊
追民意
每日150件大陸人啊
你仲想要全民讚成
好心再思考多d再回post＿

同時我地都可以提升返自己既批判性思維
唔會人云亦云

無錯！唔可以再失焦！

上一代都有好多人問，究竟啲人係咪港獨㗎
因為好多時候都冇banner
啲片又剪晒啲口號 出街嗰啲全部都係有畫面嘅場面
只有live係好啲的

要反思一下，做得好既要繼續做，比人屌既就要改進
最怕係活係同溫層

老一輩完全接受唔到港獨，但佢地好支持反送中

你成功既話可以上埋大陸同化埋佢地
預祝成功

我今朝嘅一個小post

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

制係我老豆老母都要解釋好耐先明， 再咁失焦加日日政府記者會而輸係好唔抵， 大家真係為左香港出盡力

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

same as my parent, 因為佢覺得直接打低後面大佬無可能，一主權問題老一輩即ban，我地想拉攏佢返去5大訴求都無機會

我既意思係當連登一堆人都話好多人支持，全部無討論暴力之類之類個陣，提下唔好再打飛機，唔好再活係同溫層，香港唔係淨係得連登仔，群眾運動脫離群眾係唔會成功既

以下係回應你個人既
唔好以為你睇唔明就可以隨便話人，你既意見都唔可以代表我，連登係討論區，唔討論你去做中共咪得囉

我覺得集中大量文宣，將警察=黑社會刻畫入民心！我地係為民除害，要做到個效果係，你拍死隻蚊冇人話你殘忍

其實好多上一輩（中老年人？）都係親眼睇住六四事件發生，果種「搞事就會血腥鎮壓」既觀念已經深入佢地腦海
我有班親戚係支持反送中，支持五大訴求，黃到不能再黃，但佢地係真心好驚好驚過左「火位」就會有解放軍出動呢件事
（然後我嘗試用攬炒既觀念令佢地安心返）

係，佢地對中共的恐懼係因為親身見證太多， 最唔想仔女同後生再一次經驗恐怖的一幕

贊同呀
俾人屌 咪仲好 即係有多啲機會可以解釋啦

講得岩 我只見到警民對抗 最緊要其實係直接對話 日日圍住林鄭
最唔建議攪經濟或塞交通 如果你有屋企人 會影響佢地生計返唔到工 經濟現正衰退 投資不斷下滑 出現裁員潮 公司倒閉 都會直接影響家人 屋企人無錢點比飯你食 比書你讀

機場見

多謝巴打

絕不割蓆
更不分化

有心既post上唔到去就因為啲分化post

推

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

都係架其實我哋想人哋尊重我哋嘅諗法
我有時都覺得，我哋都應該尊重鍾意返工嘅人
一日半日好多人都會接受，但係如果長期係咁，就可能情況會好唔同
因為真係好多人手停就口停

宜家多咗好多五毛
仲要先發制人話人五毛搞分化
尤其係有時屈人夜晚帶風向
的確有唔少五毛夜晚帶風向
但問題係宜家鑊鑊嘢都係夜晚先發生
即時討論有咩問題
be wise be water

PISH

以前我地靠正負評黎判斷
而家我地開始要用腦啦
要靠自己去判斷

睇得出好真心打 推

入嚟本身想睇仔仔

推，高汁

推
五大訴求最緊要

心水清

要求成立獨立調查委員會！

我覺得呢個要求係最重要同最有意義!

大家從法律界着手又或者圍律政司。

大家覺得點?

推！槍頭對返林鄭！集中立法會！

老實講，光復香港，時代革命 呢句口號仲應唔應該叫，定係轉做 五大訴求，缺一不可

幫連仔講返句公道說話

推呀

係好撚多五毛啊 咪撚比人帶風向

pish!!

岩

無錯，運動要進步，我地人民都要進步

有得諗，所有對準政權既都係表達返我地訴求

我個人覺得五大訴求 缺一不可係最能夠團結到最多人

集中返火力

同意！所以大家更加要用腦去思考

「聰明既大家，唔好俾風向狗迷惑到
佢地開始搵到點成功帶我地風向
而家一係就係希望連仔搵到解決辦法
一係就係靠大家自己去分

見到果啲得個屌字既人，冇建議冇方法既
就起佢底，睇下佢之前出過咩post
或者叫佢證明下，證明唔到就大大力負評佢」

呢個post開左成朝
有曬論述回應
都係得千幾正皮

琴晚啲閪野，啲正皮

我都係咁覺得，但我驚比人屌我地左膠